人生online玩緊hard mode

唔死都冇用

地獄mode果d都未出聲

不知幾正

你打機都唔會開easy啦

我會

好想quit game

有啲挑戰先好嫁嘛~

點解can咁on9...

巴打呢隻game點hard法呀

矮肥殘醜宅毒蠢柒獨輸窮，畏高怕水驚鬼懼黑爛賭
追每個女仔都被block ...
有無得按reset 製

其實係由細到大好多唔好嘅野都發生係自己身上
真係好辛苦啊做人

巴打 咁都真係幾辛苦WOR..
好似樣樣野都黎到自己個身上咁
果時你係點面對架

咁我又覺得巴打你講果D野, 係有得改變既

肥可以減，醜可以整容？（睇過要廿萬到）
宅，無朋友可以點？自己一個柒住落老蘭識朋友？
仲未計我窮⋯

幾時ww3